<html>
	<title>MECANISMO</title>

	<span>
		<p> O mecanismo é a unidade central de processamento de I/O, com redundância incorporada para alta disponibilidade. Ele consiste em directors redundantes (director A e director B) e cada um deles contém CPUs multi-core, módulos de memória e interfaces de conexão a módulos universais de I/O, como os módulos front-end, back-end, InfiniBand, de compactação e de I/O flash.</p>
	</span>
	<span>
		<p> Os ventiladores de refrigeração e as fontes de alimentação do mecanismo podem ser acessados pela parte frontal, os módulos de I/O, o módulo de gerenciamento e a Control Station podem ser acessados pela parte traseira. Considerando que o número de módulos universais de I/O usados no mecanismo depende da funcionalidade e da capacidade de armazenamento do sistema que são exigidas, alguns slots podem permanecer não utilizados.</p>
	</span>
	<span>
		<p> A visão posterior do mecanismo, os slots do módulo de I/O, a numeração das portas físicas e das portas lógicas são descritos a seguir.</p>
	</span>
	<span>
		<p>Números das portas físicas</p>
	</span>
	<span><img src="phy_eng_ports.gif" ratio="0.41"/></span>
	<span>
		<p>Números das portas lógicas</p>
	</span>
	<span><img src="logical_eng_phy_ports.gif" ratio="0.398"/></span>
	<span>
		<p> A tabela a seguir explica as regras de preenchimento do slot do mecanismo:</p>
		<table>
			<tr>
				<td>Número de slot do mecanismo</td>
				<td>Componente</td>
				<td>Descrição</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>0</td>
				<td>Módulo Flash</td>
				<td>Preenchido sempre, reservado para o Flash.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>1</td>
				<td>Módulo Flash</td>
				<td>Opcional, depende da capacidade de armazenamento do array. Reservado para o Flash. </td>
			</tr>
			<tr>
				<td>2</td>
				<td>Módulo de front-end universal</td>
				<td>Qualquer módulo Fibre Channel, FICON ou módulo de I/O de Ethernet pode ocupar esse slot.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>3</td>
				<td>Módulo de front-end universal</td>
				<td>Opcional. Qualquer módulo Fibre Channel, FICON ou módulo de I/O de Ethernet pode ocupar esse slot.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>4</td>
				<td>Módulo de I/O de back-end</td>
				<td>Sempre preenchido</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>5</td>
				<td>Módulo de I/O de back-end</td>
				<td>Sempre preenchido</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>6</td>
				<td>Módulo flash</td>
				<td>Opcional, depende da capacidade de armazenamento do array reservada para flash.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>7</td>
				<td>Módulo Flash</td>
				<td>Opcional, depende da capacidade de armazenamento do array, reservada para o Flash. </td>
			</tr>
			<tr>
				<td>8</td>
				<td>Módulo de front-end universal</td>
				<td>Opcional. Qualquer módulo Fibre Channel, FICON ou módulo de I/O de Ethernet pode ocupar esse slot.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>9</td>
				<td>Módulo de I/O de compactação (sistemas abertos e engines mistas)</td>
				<td>Sempre ocupado em sistemas abertos e engines mistas. Disponível para o módulo de I/O FICON em engines de mainframe que não exigem compactação de SRDF.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>10</td>
				<td>Módulo de I/O de InfiniBand</td>
				<td>Ocupado em um sistema com vários mecanismos.</td>
			</tr>
		</table>
	</span>
</html>
