<html>
	<title>
 Ajuda principal 
	</title>
	<span><h>Sobre o PowerMax Studio</h></span>
		<span>
			<p>O PowerMax Studio é uma ferramenta de visualização intuitiva que permite:</p>
			<ul>
				<li> Visualizar as configurações de array do PowerMax 2000 e do PowerMax 8000, bem como do VMAX 250F e do VMAX950F, seguindo algumas etapas em um Assistente de configuração.</li>
				<li> Salvar as configurações de array internamente no formato PowerMax Studio. As configurações salvas são exibidas como ícones na parte inferior do painel de filtragem. </li>
				<li> Salvar objetos como configurações ou componentes individuais no formato de arquivo gráfico PNG.</li>
				<li> Exibir as configurações exportadas do VMAX Sizer via XML.</li>
				<li> Explorar as configurações de array e os componentes de hardware usando a ajuda contextual e as exibições detalhadas do componente.</li>
			</ul>
		</span>
		<span>
			<p> Ferramentas</p>
		</span>
		<span>
			<img src="importXML.png" alt="botão" heigth="50"/>
			<p> Importar o Sizer XML - clique para importar a saída XML do VMAX Sizer. Disponível apenas para a versão do aplicativo para área de trabalho.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Save.png" alt="botão" heigth="50"/>
			<p> Salvar configuração – clique nessa opção para salvar uma configuração recém-criada. As configurações salvas são exibidas no painel de filtragem como ícones com IDs exclusivos de configuração.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Copy.png" alt="botão" heigth="50"/>
			<p>Copiar para a área de transferência — clique para copiar o conteúdo do painel de exibição para a área de transferência.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Export.png" alt="botão" heigth="50"/>
			<p>Exportar como imagem — clique para salvar o conteúdo do painel de exibição em um arquivo *.PNG.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Show.png" alt="botão" heigth="50"/>
			<p>Destacar — clique para destacar os mecanismos e seus componentes de alimentação na visualização de configuração de array.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Toggle.png" alt="botão" heigth="50"/>
			<p>Alterar visualização — clique para alternar a exibição (parte frontal, parte traseira, parte superior).</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Property.png" alt="botão" heigth="50"/>
			<p>Alternar painéis de propriedade — exibir ou ocultar informações do conteúdo do painel de exibição.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="ConfW.png" alt="botão" heigth="50"/>
			<p>Assistente de configuração – clique nessa opção para configurar um novo array.</p>
		</span>
    <span>
		<p>Dúvidas ou comentários? Envie um e-mail para SymmSystemViewers@emc.com</p>
	</span>
</html>