<html>
	<title> 		GABINETE DO SISTEMA TITAN
	</title> 	<span>
		<h>Gabinete do Sistema 1</h>
 		<ul>
			<li>O Gabinete do Sistema 1 hospeda o Mecanismo 1 e no máximo 10 DAEs (Disk Array Enclosures).</li>
			<li>Um par de módulos SPS (Standby Power Supply, fonte de alimentação em standby) na parte inferior do rack fornece energia reserva para as DAEs do compartimento.
Um segundo par de módulos SPS fornece energia reserva para o mecanismo.</li> 
			<li>O Gabinete do Sistema 1 também hospeda o processador Service Processor (Servidor, no-break, KVN) que fornece utilitários de software necessários para atender ao array.</li>
			<li>As PDUs (Power Distribution Units, unidades de distribuição de energia ) e os PDPs (Power Distribution Panels, painéis de distribuição de energia) estão localizados em ambos os lados do rack e podem ser acessados pela parte traseira.</li>
		</ul> 	
	</span>	 	 	<span>
		<h>Gabinete do Sistema 2</h>
		<ul>	
			<li>O Gabinete do Sistema 2 hospeda o Mecanismo 2 e no máximo 10 DAEs (Disk Array Enclosures).</li>
			<li>Um par de módulos SPS (Standby Power Supply, fonte de alimentação em standby) na parte inferior do rack fornece energia reserva para as DAEs do compartimento.
Um segundo par de módulos SPS fornece energia reserva para o mecanismo.</li>
			<li>O Gabinete do Sistema 2 também inclui o MIBE (Matrix Interface Board Enclosure, compartimento para placa de interface matriz) que fornece conectividade entre mecanismos no array.</li>
			<li>As PDUs (Power Distribution Units, unidades de distribuição de energia ) e os PDPs (Power Distribution Panels, painéis de distribuição de energia) estão localizados em ambos os lados do rack e podem ser acessados pela parte traseira.</li>
		</ul> 	
	</span>	 	<span>
		<h>O Gabinete do Sistema 3 e o Gabinete do Sistema 4 (incluem componentes idênticos)</h>
		<ul>
			<li>O Gabinete do Sistema 3/4 hospeda o Mecanismo 3/4 e no máximo 10 DAEs (Disk Array Enclosures).</li>
			<li>Um par de módulos SPS (Standby Power Supply, fonte de alimentação em standby) na parte inferior do rack fornece energia reserva para as DAEs do compartimento.
Um segundo par de módulos SPS fornece energia reserva para o mecanismo.</li>
			<li>As PDUs (Power Distribution Units, unidades de distribuição de energia ) e os PDPs (Power Distribution Panels, painéis de distribuição de energia) estão localizados em ambos os lados do rack e podem ser acessados pela parte traseira.</li>
		</ul> 	
	</span>
</html>  