<html>
	<title> 		CONFIGURATION
	</title> 	
	<span>
		<p>Détails de la configuration actuelle :</p>
		<ul>
			<li>Nombre de moteurs: {0}</li>
			<li>Nombre de boîtiers DAE: {1}</li>
			<li>Nombre maximal de disques: {2}</li>
		</ul> 	
	</span>
	<span><p>Les configurations Symmetrix VMAX 10K vont des baies à un moteur aux baies à quatre moteurs. Les moteurs sont les principales unités de traitement des E/S et résident chacun dans sa propre baie système. En plus du moteur, chaque baie système héberge les composants de l’alimentation et au moins quatre boîtiers DAE. La configuration des baies peut comprendre une ou deux baies de stockage (la baie de stockage 1A et la baie de stockage 1B) afin d’optimiser la capacité de stockage de chaque moteur. Les baies de stockage comprennent les boîtiers DAE et les composants de l’alimentation.</p></span> 	<span><p>Chaque moteur est relié aux boîtiers DAE et les contrôle dans la baie système. Si l’on utilise des baies de stockage, les moteurs 1 et 2 sont reliés aux boîtiers DAE dédiés de la baie de stockage 1A, et les moteurs 3 et 4 aux boîtiers DAE dédiés de la baie de stockage 1B.</p></span> 	<span><p>Les configurations standard prennent en charge les boîtiers DAE standard (15 disques) et haute densité (25 disques). Les configurations des baies haute densité ne prennent en charge que les boîtiers DAE 25 disques. La configuration standard maximale comprend quatre baies système et deux baies de stockage, tandis que la configuration haute densité maximale comprend uniquement quatre baies système. Les baies système contiennent 10 boîtiers DAE au maximum dans les configurations de baies standard, et 12 boîtiers DAE au maximum dans les configurations de baies haute densité.</p></span> 	<span><p>La distribution des baies système est disponible pour les configurations à trois et quatre moteurs. La distribution des baies système est une option d’installation permettant une séparation physique entre la baie système 2 et la baie système 3, afin de faire face à d’éventuelles restrictions de l’espace au sol. La distance maximale entre la baie système 2 et la baie système 4 est de 10 m.</p></span> 	
</html>