<html>
	<title>MOTEUR</title>

	<span>
		<p> Le moteur est l’unité de traitement d’E/S centrale conçue de manière redondante pour assurer une haute disponibilité. Il comprend des directeurs redondants (directeur A et directeur B) dotés chacun de processeurs multicœurs, des modules mémoire, ainsi que des interfaces de connexion à des modules d’E/S universels, tels que les modules front-end et back-end, InfiniBand, de compression et d’E/S Flash.</p>
	</span>
	<span>
		<p> Les ventilateurs et les alimentations du moteur sont accessibles depuis l’avant ; les modules d’E/S, le module de gestion et la station pilote sont accessibles depuis l’arrière. Étant donné que le nombre de modules d’E/S universels utilisés dans le moteur dépend des fonctionnalités requises et de la capacité de stockage du système, certains slots peuvent être inutilisés.</p>
	</span>
	<span>
		<p> La vue arrière du moteur, les slots des modules d’E/S et la numérotation des ports physiques et logiques sont illustrés ci-dessous.</p>
	</span>
	<span>
		<p>Numéros de port physique</p>
	</span>
	<span><img src="phy_eng_ports.gif" ratio="0.41"/></span>
	<span>
		<p>Numéros de port logique</p>
	</span>
	<span><img src="logical_eng_phy_ports.gif" ratio="0.398"/></span>
	<span>
		<p> Le tableau suivant illustre les règles d’utilisation des slots du moteur :</p>
		<table>
			<tr>
				<td>Numéro de slot</td>
				<td>Composant</td>
				<td>Description</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>0</td>
				<td>Module Flash</td>
				<td>Toujours utilisé, réservé à la technologie Flash.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>1</td>
				<td>Module Flash</td>
				<td>Facultatif, selon la capacité de stockage de la baie. Réservé à la technologie Flash. </td>
			</tr>
			<tr>
				<td>2</td>
				<td>Module front-end universel</td>
				<td>Un module FC, FICON ou d’E/S Ethernet peut occuper ce slot.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>3</td>
				<td>Module front-end universel</td>
				<td>Facultatif. Un module FC, FICON ou d’E/S Ethernet peut occuper ce slot.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>4</td>
				<td>Module d’E/S back-end</td>
				<td>Toujours remplis</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>5</td>
				<td>Module d’E/S back-end</td>
				<td>Toujours remplis</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>6</td>
				<td>Module Flash</td>
				<td>Facultatif, dépend de la capacité de stockage de la baie, réservé à la technologie Flash.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>7</td>
				<td>Module Flash</td>
				<td>Facultatif, dépend de la capacité de stockage de la baie - réservé à la technologie Flash. </td>
			</tr>
			<tr>
				<td>8</td>
				<td>Module front-end universel</td>
				<td>Facultatif. Un module FC, FICON ou d’E/S Ethernet peut occuper ce slot.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>9</td>
				<td>Module d’E/S de compression (systèmes ouverts et moteurs mixtes)</td>
				<td>Toujours occupé dans les systèmes ouverts et les moteurs mixtes. Disponible pour module d’E/S FICON dans les moteurs mainframe ne nécessitant pas de compression SRDF.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>10</td>
				<td>Module d’E/S InfiniBand</td>
				<td>Occupé dans un système à plusieurs moteurs.</td>
			</tr>
		</table>
	</span>
</html>
