<html>

	<title>
		ПОМОЩЬ
	</title>
	<span>
		<img src="buttons.png" alt="кнопка" heigth="50"/>
	</span>
	<span>
		<p>
			Ниже приводится функциональность, которую поддерживает средство просмотра.
		</p>
		<ul>
			<li> Создание и отображение конфигураций массива в мастере настройки массива (значок волшебной палочки).</li>
			<li> Фильтрация настраиваемых конфигураций массива в мастере фильтрации.</li>
			<li indent="1">С помощью кнопок фильтрации в нижней части панели отображения можно задать критерии фильтрации, а с помощью значка сброса фильтров — установить для фильтров значения по умолчанию. </li>
			<li> Просмотр подробных сведений о компонентах и контекстная справка.</li>
		</ul>
	</span>
		<span>
			<p>Подробнее.</p>
			<ul>
				<li>Кнопка «Экспорт в PNG» позволяет вам загрузить изображение в формате PNG.</li>
				<li>Кнопка «Выделить физическую систему хранения, подключенную к каждому узлу» позволяет выделить на рисунке подключенный к узлу компонент.</li>
				<li>Кнопка «Изменить представление» меняет вид (обычно это переключение между видом спереди и видом сзади). </li>
				<li>Внесение изменений на панелях свойств.</li>
				<li>
					Дважды нажмите значок волшебной палочки, чтобы перезапустить мастер конфигурации массива.
				</li>
				<li>Дважды нажмите кнопку «Сброс фильтра», чтобы установить значения фильтров по умолчанию. Набор индивидуально сконфигурированных массивов, отображаемый в нижней части окна, изменится в соответствии с критериями фильтрации по умолчанию.</li>
			</ul>
		</span>
	<span><p></p></span>
	<span>
		<h>Мастер настройки</h>
	</span> 
	<span>
		<img src="wizard.png" alt="button" heigth="50"/>
	</span>
	<span>
	<p> Мастер настройки позволяет сконфигурировать массив VMAX и определить способ его отображения путем выбора одной из базовых конфигураций дисков, доступных для VMAX 100K, 200K и 400K. </p>
	<ul>
		<li> Экономичная — двухуровневая комбинация, позволяет увеличить емкость хранения узла.</li>
		<li> Сбалансированная — трехуровневая комбинация, физические ресурсы хранения (группы дисков) равномерно распределены между несколькими узлами.</li>
		<li> Производительная — трехуровневая комбинация, физические ресурсы хранения равномерно распределены между несколькими узлами, при этом большое число узлов позволяет сбалансировать внешние и внутренние операции ввода-вывода.</li>
	</ul>
	</span>
	<span>
		<p> Можно снфигурировать массив с индивидуальной комбинацией дисков, смоделировав производительность рабочих нагрузок с помощью измерительных инструментов. </p>
	</span>
</html>
