<html>
	<title> 		КОНФИГУРАЦИЯ
	</title> 	
	<span>
		<p>Сведения о текущей конфигурации</p>
		<ul>
			<li>Количество узлов: {0}</li>
			<li>Количество дисковых полок: {1}</li>
			<li>Максимальное количество дисков: {2}</li>
		</ul> 	
	</span>
	<span><p>Предусмотрены конфигурации массива VMAX 10 000 от массива с одним узлом до массива с четырьмя узлами. Узлы являются ключевыми модулями обработки операций ввода-вывода. Каждый узел находится в собственном системном отсеке. Кроме узла в каждом системном отсеке находятся компоненты питания и не менее четырех дисковых полок. В конфигурацию массива могут быть включены один или два отсека хранения (отсек хранения 1A и отсек хранения 1B) с целью максимизации емкости хранения для любого узла. В отсеках хранения содержатся дисковые полки и компоненты питания.</p></span> 	
	<span><p>Каждый узел подключается ко всем дисковым полкам и контролирует их в системном отсеке. В случае использования отсеков хранения узел 1 и узел 2 подключаются к выделенным дисковым полкам в отсеке хранения 1A, а узел 3 и узел 4 подключаются к выделенным дисковым полкам в отсеке хранения 1B.</p></span> 	
	<span><p>Стандартные конфигурации поддерживают стандартные дисковые полки (15-дисковые) и дисковые полки с высокой плотностью (25-дисковые). Конфигурации массива с высокой плотностью поддерживают только 25-дисковые полки. Максимальная стандартная конфигурация включает 4 системных отсека и 2 отсека хранения, а максимальная конфигурация высокой плотности — только 4 системных отсека. В системных отсеках максимально содержится 10 дисковых полок в стандартной конфигурации и 12 дисковых полок в конфигурации массива с высокой плотностью.</p></span> 	
	<span><p>Для конфигураций с тремя и четырьмя узлами предусмотрена возможность рассредоточенных системных отсеков. Рассредоточенные системные отсеки обеспечивают дополнительную возможность размещения отсеков, позволяющую физически отделить системные отсеки 2 и 3, чтобы удовлетворить потенциальные ограничения на занимаемую площадь. Максимальное расстояние между системным отсеком 2 и системным отсеком 4 составляет 10,0 м.</p></span> 	
</html>