<html>
    <title>         СИСТЕМНЫЙ ОТСЕК 2
    </title>     <span>
        <p>В системном отсеке 2 размещаются узел 2 и до 10 дисковых полок в стандартных конфигурациях или до 12 дисковых полок в конфигурациях массива с высокой плотностью. Минимально в системном отсеке содержатся 4 дисковые полки независимо от типа конфигурации массива. Эти четыре дисковые полки (дисковая полка 1, дисковая полка 2, дисковая полка 5 и дисковая полка 6) также называются дисковыми полками хранилища.</p>     
    </span>      <span>
        <p>Основными аппаратными компонентами, содержащимися только в системном отсеке 2, являются две резервируемые полки плат матричного интерфейса MIBE, которые путем межузловых соединений обеспечивают высокую доступность в массивах с несколькими узлами.</p>     
    </span>      <span>
        <p>Компоненты питания системного отсека включают модули резервных источников питания, распределительные щиты и силовые распределительные панели. Компоненты питания на каждой стороне отсека принадлежат независимым зонам питания, которые для обеспечения резервного питания требуется подключать к независимым линиям электропитания.</p>     
    </span>      <span>
        <p>Два модуля резервных источников питания в нижней части системного отсека обеспечивают резервное питание дисковых полок хранилища. Два модуля резервных источников питания в центре системного отсека служат для резервного питания узла.</p>     
    </span>      <span>
        <p>Доступ к распределительным щитам и силовым распределительным панелям, установленным с каждой стороны отсека, предусмотрен со стороны задней панели. Эти модули обеспечивают централизованный интерфейс и управление распределением поступающего электропитания. Силовые распределительные панели подключаются к входным линиям электропитания, обеспечивают работу главного выключателя питания, а также подключаются к распределительным панелям в одной и той же зоне питания. Эти силовые панели распределяют электропитание для отдельных компонентов и содержат выключатели для подсоединения и обесточивания силовых цепей.</p>     
    </span> 
</html>