<html>
	<title>MOTOR</title>

	<span>
		<p> El motor es la unidad central de procesamiento de I/O, diseñada de manera redundante para garantizar alta disponibilidad. Consta de directores redundantes (el director A y el director B); cada uno de estos contiene CPU multi-core, módulos de memoria e interfaces de conexión a módulos de I/O universales, como módulos de I/O front-end, back-end, InfiniBand, de compresión y flash.</p>
	</span>
	<span>
		<p> A los ventiladores y las fuentes de alimentación del motor se puede acceder desde la parte delantera; a los módulos de I/O y al módulo de administración se puede acceder desde la parte posterior. Debido a que la cantidad de módulos universales de I/O usados en el motor depende de la funcionalidad requerida y de la capacidad de almacenamiento del sistema, algunos slots pueden permanecer sin utilizar.</p>
	</span>
	<span>
		<p> La vista posterior del motor, los slots de módulos de I/O, y la numeración de los puertos físicos y lógicos se describen a continuación.</p>
	</span>
	<span>
		<p>Números de puertos físicos</p>
	</span>
	<span><img src="phy_eng_ports.gif" ratio="0.41"/></span>
	<span>
		<p>Números de puertos lógicos</p>
	</span>
	<span><img src="logical_eng_phy_ports.gif" ratio="0.398"/></span>
	<span>
		<p> La siguiente tabla explica las reglas de ocupación de los slots de motor:</p>
		<table>
			<tr>
				<td>Número de slot del motor</td>
				<td>Componente</td>
				<td>Descripción</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>0</td>
				<td>Módulo flash</td>
				<td>Siempre ocupado, reservado para flash.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>1</td>
				<td>Módulo flash</td>
				<td>Opcional; depende de la capacidad de almacenamiento del arreglo. Reservado para flash. </td>
			</tr>
			<tr>
				<td>2</td>
				<td>Módulo universal de front-end</td>
				<td>Cualquier módulo de I/O de Fibre Channel, FICON o Ethernet puede ocupar este slot.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>3</td>
				<td>Módulo universal de front-end</td>
				<td>Opcional. Cualquier módulo de I/O de Fibre Channel, FICON o Ethernet puede ocupar este slot.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>4</td>
				<td>Módulo de I/O de back-end</td>
				<td>Siempre ocupado</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>5</td>
				<td>Módulo de I/O de back-end</td>
				<td>Siempre ocupado</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>6</td>
				<td>Módulo flash</td>
				<td>Opcional; depende de la capacidad de almacenamiento del arreglo, reservado para flash.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>7</td>
				<td>Módulo flash</td>
				<td>Opcional; depende de la capacidad de almacenamiento del arreglo, reservado para flash. </td>
			</tr>
			<tr>
				<td>8</td>
				<td>Módulo universal de front-end</td>
				<td>Opcional. Cualquier módulo de I/O de Fibre Channel, FICON o Ethernet puede ocupar este slot.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>9</td>
				<td>Módulo de I/O de compresión (sistemas abiertos y motores mixtos)</td>
				<td>Siempre se ocupa en sistemas abiertos y motores mixtos. Disponible para el módulo de I/O de FICON en motores de mainframe que no requieren compresión de SRDF.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>10</td>
				<td>Módulo de I/O InfiniBand</td>
				<td>Ocupado en un sistema de múltiples motores.</td>
			</tr>
		</table>
	</span>
</html>
