<html>
	<title>
 Ayuda principal 
	</title>
	<span><h>Acerca de PowerMax Studio</h></span>
		<span>
			<p>PowerMax STUDIO es una herramienta de visualización intuitiva que le permite hacer lo siguiente:</p>
			<ul>
				<li> Visualizar la configuración de los arreglos PowerMax 2000, PowerMax 8000, VMAX 250F y VMAX 950F siguiendo un asistente de configuración de pocos pasos.</li>
				<li> Guardar las configuraciones del arreglo de manera interna en el formato de PowerMax Studio: las configuraciones guardadas aparecen como íconos en la parte inferior en el panel de filtrado. </li>
				<li> Guardar diversos objetos, como configuraciones o componentes individuales en el formato de archivo de gráficos PNG.</li>
				<li> Mostrar configuraciones exportadas desde VMAX Sizer mediante XML</li>
				<li> Explorar las configuraciones de arreglos y los componentes de hardware mediante el uso de la ayuda contextual y las vistas de componentes de desglose.</li>
			</ul>
		</span>
		<span>
			<p> Herramientas</p>
		</span>
		<span>
			<img src="importXML.png" alt="botón" heigth="50"/>
			<p> Importar Sizer XML: haga clic para importar la salida XML desde VMAX Sizer. Disponible solo para la versión de escritorio de la aplicación.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Save.png" alt="botón" heigth="50"/>
			<p> Guardar configuración: haga clic para guardar una configuración recién creada. Las configuraciones guardadas aparecen en el panel de filtrado como íconos con ID de configuración únicos.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Copy.png" alt="botón" heigth="50"/>
			<p>Copiar al portapapeles: haga clic para copiar el contenido del panel de visualización en el portapapeles.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Export.png" alt="botón" heigth="50"/>
			<p>Exportar como imagen: haga clic para guardar el contenido del panel de visualización en un archivo *.PNG.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Show.png" alt="botón" heigth="50"/>
			<p>Resaltar: haga clic para destacar el motor y sus componentes de alimentación en la vista de configuración de arreglos.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Toggle.png" alt="botón" heigth="50"/>
			<p>Cambiar vista: haga clic para cambiar la vista (parte superior, parte posterior, parte delantera).</p>
		</span>
		<span>
			<img src="Property.png" alt="botón" heigth="50"/>
			<p>Alternar entre los paneles de propiedades: mostrar u ocultar información de propiedades en/desde el panel de visualización.</p>
		</span>
		<span>
			<img src="ConfW.png" alt="botón" heigth="50"/>
			<p>Asistente de configuración: haga clic para configurar un arreglo nuevo.</p>
		</span>
    <span>
		<p>¿Tiene preguntas o comentarios? Envíe un correo electrónico a SymmSystemViewers@emc.com</p>
	</span>
</html>