<html>
	<title> 		CONFIGURAÇÃO
	</title> 
    <span>
		<p>Detalhes de configuração atual:</p>
		<ul>
			<li>Número de mecanismos: {0}</li>
			<li>Número de DAEs: {1}</li>
			<li>Número máximo de drives: {2}</li>
		</ul> 	
	</span>
	<span><p>As configurações de array do VMAX 10K vão de arrays com apenas um mecanismo até arrays com 4 mecanismos. Os mecanismos são as principais unidades de processamento de I/O, cada um residindo em seu próprio gabinete do sistema. Além do mecanismo, cada gabinete do sistema aloja os componentes de alimentação e, no mínimo, 4 DAEs (Disk Array Enclosures). Um ou dois gabinetes de armazenamento (Gabinete de Armazenamento 1A e Gabinete de Armazenamento 1B) podem ser incluídos na configuração do array para maximizar a capacidade de armazenamento por trás de cada mecanismo. Os gabinetes de armazenamento contêm as DAEs e os componentes de alimentação.</p></span> 	<span><p>Cada mecanismo se conecta a todas as DAEs, além de as controlar, no gabinete do sistema. Se gabinetes de armazenamento forem usados, o Mecanismo 1 e o Mecanismo 2 se conectarão às DAEs dedicadas no Gabinete de Armazenamento 1A, e o Mecanismo 3 e o Mecanismo 4 se conectarão às DAEs dedicadas no Gabinete de Armazenamento 1B.</p></span> 	
	<span><p>As configurações padrão aceitam DAEs padrão (com 15 drives) e DAEs de alta densidade (25 drives). Configurações de arrays de alta densidade aceitam apenas DAEs com 25 drives. A configuração máxima padrão consiste em 4 gabinetes do sistema e 2 gabinetes de armazenamento. Já a configuração máxima de alta densidade consiste em apenas 4 gabinetes do sistema. Os gabinetes do sistema contêm, no máximo, 10 DAEs padrão e, no máximo, 12 DAEs nas configurações de array de alta densidade.</p></span> 	
	<span><p>A dispersão de gabinetes do sistema está disponível para configurações de 3 e 4 mecanismos. A dispersão dos gabinetes do sistema é uma opção de disposição de gabinetes que permite a separação física entre o Gabinete do Sistema 2 e o Gabinete do Sistema 3, acomodando-se, assim, a possíveis restrições de espaço físico. A distância máxima entre o Gabinete do Sistema 2 e o Gabinete do Sistema 4 é de 10 m/32,8 pés.</p></span> 	
</html>