<html>
	<title>УЗЕЛ</title>
	<span>
		<p> Узел — это центральный обработчик операций ввода-вывода, обеспечивающий высокую доступность и резервирование. Он включает резервные директоры (директор A и директор B), каждый из которых состоит из многоядерных ЦП, модулей памяти и интерфейсов для подключения к модулям ввода-вывода (внешним и внутренним модулям, модулям InfiniBand, модулям сжатия и флэш-модулям ввода-вывода).</p>
	</span>
	<span>
		<p> Доступ к охлаждающим вентиляторам узла и блокам питания можно получить с лицевой стороны, а к модулям ввода-вывода, модулям управления и управляющим станциям — с тыльной. Количество используемых в узле универсальных модулей ввода-вывода зависит от требований к функциональности и емкости системного хранилища, поэтому некоторые слоты могут не использоваться.</p>
	</span>
	<span>
		<p> Ниже изображена тыльная сторона узла и слоты модулей ввода-вывода, а также показана нумерация физических и логических портов.</p>
	</span>
	<span>
		<p>Номера физических портов:</p>
	</span>
	<span><img src="phy_eng_ports.gif" ratio="0.41"/></span>
	<span>
		<p>Номера логических портов:</p>
	</span>
	<span><img src="logical_eng_phy_ports.gif" ratio="0.398"/></span>
	<span>
		<p> В следующей таблице приведены правила по использованию слотов узла.</p>
		<table>
			<tr>
				<td>Номер слота узла</td>
				<td>Компонент</td>
				<td>Описание</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>0</td>
				<td>Флэш-модуль</td>
				<td>Всегда занят, зарезервирован для флэш-памяти.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>1</td>
				<td>Флэш-модуль</td>
				<td>По выбору (в зависимости от емкости массива). Зарезервировано для флэш-памяти. Если занят, слот 7 также должен использоваться.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>2</td>
				<td>Универсальный внешний модуль</td>
				<td>Данный слот могут занимать любые модули Fibre Channel, Ethernet или модули ввода-вывода операций сжатия.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>3</td>
				<td>Универсальный внешний модуль</td>
				<td>По выбору. Данный слот могут занимать любые модули Fibre Channel, Ethernet или модули ввода-вывода операций сжатия.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>4</td>
				<td>Внутренний модуль ввода-вывода</td>
				<td>Всегда занят, зарезервирован для внутренней памяти.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>5</td>
				<td>Внутренний модуль ввода-вывода</td>
				<td>Всегда занят, зарезервирован для внутренней памяти.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>6</td>
				<td>Флэш-модуль</td>
				<td>Всегда занят, зарезервирован для флэш-памяти.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>7</td>
				<td>Флэш-модуль</td>
				<td>По выбору (в зависимости от емкости массива). Зарезервирован для флэш-памяти. Используется, если также используется слот 1.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>8</td>
				<td>Универсальный внешний модуль</td>
				<td>По выбору. Данный слот могут занимать любые модули Fibre Channel, Ethernet или модули ввода-вывода операций сжатия.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>9</td>
				<td>Универсальный внешний модуль</td>
				<td>Данный слот могут занимать любые модули Fibre Channel, Ethernet или модули ввода-вывода операций сжатия.</td>
			</tr>
			<tr>
				<td>10</td>
				<td>Модуль ввода-вывода InfiniBand</td>
				<td>Всегда используется в системе с несколькими узлами. В противном случае свободен. Зарезервирован для модуля InfiniBand.</td>
			</tr>
		</table>
	</span>
</html>
