<html> <title>
        СИСТЕМНЫЙ ОТСЕК 1 </title> <span>
        <p>В системном отсеке 1 размещаются узел 1 и от 4 до 10 дисковых полок в стандартных конфигурациях или до 12 дисковых полок в конфигурациях массива с высокой плотностью. В системном отсеке 1 также размещаются компоненты NAS, которые обеспечивают доступ к данным массива на уровне файлов. </p>
    </span> <span>
        <p>В системном отсеке 1, входящем в состав любой конфигурации массива, размещается сервисный процессор, предназначенный для обслуживания и поддержки всего массива. В состав сервисного процессора входят следующие компоненты:</p>
            <ul> <li>сервер, обеспечивающий функциональные возможности мониторинга системы, удаленной поддержки и отчетности о состоянии;</li> <li>КВМ (клавиатура, видеомонитор, мышь);</li> <li>ИБП (источник бесперебойного питания), обеспечивающий резервное питание сервера и КВМ.</li> </ul>
    </span> <span>
    	<p>Компоненты питания системного отсека включают модули резервных источников питания, распределительные щиты и силовые распределительные панели. Компоненты питания на каждой стороне отсека принадлежат независимым зонам питания, которые для обеспечения резервного питания требуется подключать к независимым линиям электропитания.</p>
    </span> <span>
        <p>Два модуля резервных источников питания в нижней части системного отсека обеспечивают резервное питание дисковых полок хранилища. Два модуля резервных источников питания в центре системного отсека служат для резервного питания узла.</p>
    </span> <span>
        <p>Доступ к распределительным щитам и силовым распределительным панелям, установленным с каждой стороны отсека, предусмотрен со стороны задней панели. Эти модули обеспечивают централизованный интерфейс и управление распределением поступающего электропитания. Силовые распределительные панели подключаются к входным линиям электропитания, обеспечивают работу главного выключателя питания, а также подключаются к распределительным панелям в одной и той же зоне питания. Эти силовые панели распределяют электропитание для отдельных компонентов и содержат выключатели для подсоединения и обесточивания силовых цепей.</p>
    </span> </html>
