<html>
	<title> 		CONFIGURAZIONE
	</title> 	
	<span>
		<p>Dettagli della configurazione corrente:</p>
		<ul>
			<li>Numero di engine: {0}</li>
			<li>Numero di DAE: {1}</li>
			<li>Numero massimo di unità: {2}</li>
		</ul> 	
	</span>
	<span><p>Le configurazioni degli array VMAX 40K sono progettate per ambienti di storage di livello enterprise. Le configurazioni dell'array comprendono almeno un system bay in grado di ospitare da uno a otto engine e una serie di storage bay popolati completamente o a metà, a seconda del numero di engine nell'array. Gli engine sono le unità di elaborazione I/O chiave che forniscono cache, alimentazione della CPU e connettività front-end (host) e back-end alle unità dell'array.</p></span> 	
	<span><p>Le dimensioni massime di configurazione dell'array dipendono dal tipo di Disk Array Enclosure (DAE) utilizzato. Se sono utilizzate solo DAE standard a 15 unità, la configurazione massima dell'array comprende un system bay con otto engine e dieci storage bay. Se sono configurate DAE a elevata densità a 25 unità, la configurazione massima comprende un system bay e otto storage bay. È possibile utilizzare entrambi i tipi di DAE nell'array ma non nello stesso storage bay.</p></span> 	
	<span><p>DAE di storage bay dedicati e posizioni DAE dedicate collegano a un engine dedicato nel system bay. A seconda del modo in cui i DAE collegano all'engine, sono denominati DAE a connessione diretta o DAE daisy-chain.</p></span> 	
	<span><p>La dispersione del system bay è un'opzione di posizionamento dell'array disponibile per gli array con tre o più engine. Il secondo system bay fisicamente separato viene aggiunto quando si aggiunge un terzo (Engine 3), quinto (Engine 2) o settimo engine (Engine 1) all'array. Questo engine e tutti i successivi vengono aggiunti al secondo system bay. Il posizionamento distribuito del sistema è adatto ai data center che non sono in grado di gestire posizionamenti di array di grandi dimensioni contigui. La distanza massima tra i due system bay è di 20,0 m.</p></span> 	
</html>